唔好衝！小心有黑社會派錢搵人先搞事！

認真！

推

收皮啦，現場既人話事，唔好再重覆之前失敗

我就係知有D BAND 5學生有人俾錢佢地做野！

屌

Source??

大家冷靜！！

屌你老母, SEN真係SEN
乜撚野自由屌閪！

POPO